Ik geef toe dat ik een spion ben, en dat is het beschouwd als een in diskrediet brengend station - hoewel het moet worden gevuld door iemand; maar deze heer is geen spion, en waarom zou hij zo vernederd zijn zichzelf om er een te maken? "
